[
    {
        "randomId": 330
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    }
]